其實點樣先叫做奶共公司?

係咪廣義到在中國有市場就要歸類為奶共

美心果d囉

APPLE果d囉